［中港女神大戰］李佳芯 vs楊冪

李佳芯改變左香港電視界樣貌唔及中國花旦既情況
大家認為佢同而家最紅既楊冪比 ，邊個靚d

Ali 正評
楊冪 負評

楊冪

楊冪有老公 不了

有波vs 冇波

Ali有埋波就完美:

等一下 我老公

以前好似有報導話個楊冪有臭腳😂，不過唔好quote我

楊冪正好多啦 又靚又大波

我有老公

楊冪啦緊係

好似大波D

Ali有長腿

All in 楊冪 la梗係

Ali

邊套黎 求名

ali對波如果有B我都會投ali
可惜對波實在平得太緊要

前2張是2011年<<孤島驚魂>>
後2張是2012年<<八星抱喜>>

禾有撈公噢

楊冪三生三世啲床戲我睇到有啲扯扯地

link

其實楊冪有冇整過架?

中港大戰一定撐港女

你雞心呢啲豬閪都上到神枱 連登狗果然食開屎

樓主開夠李佳芯post未,做得多就明顯架啦
BTW柒到搵支那人同你比仲要係個近年已經唔多受高登連登仔歡迎,成日話佢個樣唔自然既大陸女星黎比,比你大炒到人都唔威風得去邊啦

大陸雞

樓主打手黎唔好勞氣
不過最睇唔過眼係佢捧人同時仲要周圍踩其他女咁低莊，湯洛雯同朱晨麗都比佢踩過

呢D 叫雀仔腳

楊冪又假波又膠樣都攞出黎

佢女神喺台妹子瑜同架妹momo面前比人打到殘完全無還手能力
咪唯有喺度搵楊冪呢啲過氣支那人取下暖囉

楊冪都仲係內地最紅果位，有樣有波
算係大陸女神級

屌 女乜柒神
樓主個打手好煩
李佳芯呢啲咁普通既都女神

出左香港 除左星馬或者識佢
搵鬼識佢咩

中港女神大戰 on9

我支持香港代表喎 李佳芯好順眼 著晚裝又大方得體 楊冪典型蝗味濃

沒有踩底靚湯，整容就整容
朱晨麗就

關韓星咩事
楊冪真係唔得 大陸既話白百何 趙麗穎正佢好多

格格格格格

你一睇佢起底就知咩事啦
又咩清泉又呢又路又熱鬥小馬無後台好熱血
好似香港娛樂圈佢撐起無左唔得咁款
條友私底下一定係諗到條女好撚完美果啲小毒撚黎

我有老公副機太屈
無得比

你自己開post
李佳芯都係女神超聯第二

咁又點
我有份提名架咩
就算投票你可以屈我有投都係一票，過程中我只係保持中立只會不斷推post,我可以做到邊個打手呢請問

中國的，不了

楊冪個鼻柒到

Ali fans呢鑊都唔撐你
瘋狂開po神化Ali bb都算 仲要揾親都係啲低一班嘅女嚟比 贏咗威啲咩

Ali ,雖然本身鍾意楊幂
但Ali 除左對波外，樣樣都贏

請善用起底功能

樓豬除咗係打手之外亦係一個
支那狗

前2個post太多負評 搞到要開新post洗底呃正皮
正一垃圾投票狗
做打手做到露支那底 你都算幾撚失敗

楊冪根本唔靚，面型同個嘴都勁撚怪
係好身材
ali就真係靚

樓主仲係支那狗黎
好人好者點會打殘體字

post頭d相ali拍埋楊冪到個樣真係變到好普通

唔覺喎我又 可能審美觀唔同
覺得ali好順眼，楊冪就好銀眼，蝗味濃之餘好唔自然

一定Ali

港女以撚擊石

你J返鮑姐啦

得罪講句真心覺得楊冪樣好撚怪
特別係鼻

ali

又想屈整容？
人地童星出身，大家睇住佢大，你都係收一收啦

你審美觀好撚差囉，仆街仲大大聲講

身家呢？知名度呢？成名作呢？

楊冪正好多
個樣淫到
一望到就扯晒

話楊冪唔正嘅只係一味盲反又冇point，好肉酸

女神呀你老母 你j佢個人定j佢副身家呀

話楊冪正嘅只係一味盲撐又冇point，好肉酸

咁你又睇 歸家啦

楊冪除左條髮左後左少少之外其他真係正
加埋副偈

等一下 我有老公

你老母睇住你大
幾撚時講過佢整容呀屌你
話怪=屈佢整容
問你攞Tips即係打劫你呀?

范冰冰 🤤🤤🤤

Ali樣加楊冪偈，無得輸

冇人覺第二張有啲似樣

隻支那雞攞嚟屌同做sp
結婚就娶港女
一流

天然vs人工

等依蝦 禾由老公

楊冪最正就係當年做神鵰個陣
雖然無姑姑咁有仙氣 但個feel幾純

留言意見同正負皮完全唔同

楊冪冇波可能會小輸李佳芯,

但計埋對波, 大勝

完勝

連登仔係要顛倒黑白嚟講

因為撳正評果啲通常唔追post,入完黎就出返去
而留言果啲就係屌柒樓主打手做事低手

Ali世界第一

猜測太多
你自己女神榜都知道Ali 真係受歡迎
連自己統計都唔信嗎

港女奴隸正on9 ，狗改不了食屎

屌你，明明都唔撚係佢黎，仲要日日都講撚住，你班港豬膠撚完未呀

Btw，蝦乜鳩？

講=港豬

老實講楊未整容個陣(做郭襄果時)肯定正過Ali，而家就Ali個樣自然好多

你話呢。。

劉愷威究竟點過生活

楊冪靚D，不過係靠整容。
整容前，不了。。。。

楊冪又膠面又蝗味

Ali

Ali喇

楊冪做戲黎黎去去都係得一個樣
Ali表情變化多好多

楊有星味好多sharp好多
Ali路人黎講女神既 拍埋星度就一般

香雞腳

lm

未

仲有冇 我老公呢條片

個樣一樣架喎

之前都幾cute

楊冪肯肯定削過骨還父, 睇返以前拍啲劇就知

[胡語]等一下,我有老公[/胡語]

香港人緊係支持香港隊

Ali of course

咁你出小儀都得啦

擺明老屈，仲有人吹過話佢假大胸，真係由得你講嘅啫

覺得ali真係值得支持

絕密泳衣照曝光 !

留明等睇班口痕友屈佢一出世即整容

查實好普通料，搵佢同大陸一線比真係笑而不語。

Btw，新假期有輯周秀娜就名乎其實好J到鳩都斷

jed

對眼同下巴⋯⋯⋯⋯

正到

你上youtube睇吓啲化妝影片啦，成條柒咁